種族清洗香港人，兒童都不放過？Ethnic Cleansing of Hongkongers?

種族清洗 兒童都不放過？Ethnic Cleansing of Hongkongers, Incl.Kids? By Chapman Chen, HKBNews
種族清洗，男女老幼，孕婦兒童，全不放過！ 七月二十八日晚約十一點，香港西區上環警方襲擊示威者及路過市民。上環文華里有路過回家的小朋友遭催淚彈波及，要救護員和示威者協助。(上周日，元朗西鐵站外，有白RTHK影到香港警察同持械白衫暴徒拍哂膊頭，白衫暴徒在西鐵站內外無差別打香港市民，包括一位孕婦。)
On July 28 evening, when the Hong Kong Police were attacking protesters and passers-by, a little boy who happened to walk past Man Wa Lane, Sheung Wan, was affected by tear gas used by the Police, and had to be helped by ambulancemen and protesters.

（來源：柯耀林facebook）

FB link:

Web link:

#ethniccleansing #hongkongprotests #extraditionlaw #ccp #communistchina #communisthongkong #chapmanchen #maga2020 #keepamericagreat